★[沙中綫]涉造假外判商董事持2同名公司 其中一登記地址：將軍澳公屋單位

泛迅建築公司擁有人潘偉山登記地址是將軍澳一個公屋單位，但該單位屋主自稱姓黎，指已居上址10多年，不認識潘偉山，也不知上手住戶去向

沙中綫紅磡站擴建工程月台爆出鋼筋造假醜聞，港鐵今早再度改口，指是由外判商泛迅建築負責剪短鋼筋。查冊發現，泛迅建築分別有泛迅建築有限公司，於2016年8月19日才註冊；另一間則為無限公司──泛迅建築公司，於1990年已進行商業登記，兩間公司的董事及擁有人均為潘偉山。

記者今日到上述兩間公司的登記地址了解，其中泛迅建築有限公司登記地址為荃灣一個工廈單位，門口已拉上大閘，無人應門，信箱則有建造業議會的信件；該公司董事潘偉山及其中一名股東登記地址均為筲箕灣一個居屋單位，記者到達時屋內明顯有人，傳出音樂聲響，門外亦擺放有拖鞋，惟按下門鈴後，屋內聲音頓止，記者在門外表明身份，表示欲就紅磡站月台事宜查詢，惟一直未有人應答。
至於泛迅建築公司業務登記地址為油麻地一個商業大廈單位，記者拍門時亦無人回應。從窗戶所見，單位內沒有燈光，亦不似長期有人在內工作。該公司擁有人潘偉山登記地址是將軍澳一個公屋單位，但該單位屋主自稱姓黎，指已居上址10多年，不認識潘偉山，也不知上手住戶去向

腦魔公屋皇者

得公屋 得天下

Work = Slave

唔知有冇申領埋老綜？

原來有錢人真係住公屋 將我地公屋界起碼提高兩個Grade呀

On9 公屋仔點都比唔上私樓

無限公司咁岸9
不過大不了咪老破姐